屌你老母又話口罩日???

戴左

+1

推

我戴左

其實Twitter 戰線係咪得返1600個人都無？ 對香港人黎講上多一個social media 係咪辛苦過返工？

㗎車冇乜人有戴口罩

戴左 隔離都左
但成車無乜人戴

帶左

巴士下層加埋我得2個

我戴左 但...唔講了

戴左...

戴左 但成架巴士得我一個有

咪係囉, 我見都冇乜人戴
成車人得我一個人戴